忘記唔到你

我仲好掛住你

癲夠未？

搵佢囉

忘記唔到條死臭雞